槍打出頭鳥，處處聞啼鳥

叔叔不行鳥

好撚好笑屌你老母

妹妹食慣鳥